# Trabalho Arquitetura de Computadores

Trabalho da Disciplina de Arquitetura de Computadores (2º semestre de 2021)


# Link para a apresentação com explicação da arquitetura.

https://youtu.be/a9XOb4XqDNE

# A Resolução da prova se encontra na pasta: 'Prova Arquitetura de Computadores'
